中共氣數將盡，港奸如何處置？

流放？

皇后像廣場斬首示眾

好想將佢地綁住一字排開,輪流俾民眾用棍扑,但幾條友扑完佢地之後佢地就應該就會瓜咗,唔好玩

雄性先宮先殺
雌性送去新疆免費體驗

充公財產，送佢離開香港

同我一樣都係咁諗

就咁送走佢地咁好？

捉晒班土共,建制派,二世祖,各大傳媒高層,泛民左膠同埋偽港獨出黎,之後......

終於有個正常回覆
樓上個啲
連登好多痴線佬

送中就得

0 遲 啦

處置 X
處決 O

誅佢三代
充公全部財產
查埋佢身邊既網絡

罪大惡極，無需審判，即時處決

送返贏國共享支那榮耀

處死

指定送去支那

奶共都只不過為利益
支那一貧如洗嘅時候邊有咁多香港人走出嚟話自己愛支那

發少d夢啦屌你

唔會
支共冧台咪又支共2.0上場
n姓家奴爭住奶就得

回填高鐵隧道

大屠殺

支爆，，但支共不死